大埔見到有食肆唔夠1.5米

係咪call西九龍重案組？

黃定藍？

藍店？